經濟戰第一步

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

有錢佬唔會轉
就算撐都唔會轉
香港大部分有錢佬 就算底係黃面都要紅
你要佢地大量轉做美金
大陸一定知道

自推 10

推

5000萬 你估無有錢佬課金會去到咁高咩
呢個時間搞呢D最緊要可以匿名黎做
可能電視你見到佢叫撐警察
可能前線好多GEAR都係佢地私下提供

target唔係有錢佬

參考下擠提點做成
再想像下各銀行擠提又會發生咩事

我既意見係無咩用
香港3%既有錢佬拎住99%既資產
你谷唔爆佢..便何況香港財政咁健康

香港商界平時日日賺香港人錢
而家就夾埋林奠條八婆話我no stake to the society
好 今日開始我就維持係香港最低消費開支
買野食野都維持最基本就算
儲到錢就捐去星火或者去外國消費

利申：月入40k 但no stake to society
今日去買電器比飢餓sales追住sell九條街

仲有 罷買請由月餅開始

利申30k
己經2個月冇出街洗錢 除咗搭車返工食飯 冇買過任何其他唔等洗嘅嘢 mpf轉哂比美
岩岩出街去大埔 俾信用卡sales chur 9住